渣打個app 係唔係有問題

無左結餘既？😬

我無事

結餘係到 冇左啲交易紀錄

頭先想禁錢佢話無資料垃撚圾

根本就係渣兜垃圾
唔單止係個app
入面啲員工仲會洩漏顧客資料

Bonnie

bonnie tong

睇過無事wor

可唔可以做文宣全民取消渣打户囗。要清理bonnie tong

全民cut卡
尤其simply cash賣咗咁耐廣告又降低入息 實大把人大把學生有